淨係女先會好掛住另一半？

係咪冇仔會超掛住女朋友
long d緊日日skype 一收線果下就好掛住
依家香港咁又好擔心佢 總之成個腦都係女朋友
好似冇見過有仔咁痴身

我

女朋友會唔會覺得煩

唔會 但自己成日覺得自己成個痴線佬咁

true
ching拍左幾耐係咁 依家我係越黎越掛住

我以前係
可惜已散

so sweet

有 不過已經唔屬於我

樓上巴打頂住
下個會更好嘅

不過講就易
我都明冇可能話move on就move到